舊年721白衫人元朗西鐵謀殺大肚婆 今年831黑警係旺角街頭照版煮碗

上年係紅磡都見過黑警連大肚婆都唔放過，估唔到依日旺角又黎一單

Twitter戰線需要大家[/size=5][/b]
每日的Twitter推薦都唔同，希望大家睇睇，同Twitter任務都唔同

希望大家本日推下的Twitter :

講左好多次
係同一班人黎
傾掂數交幾個柒姑碌做戲炸